唔用iPhone SE 可以改用乜？

部 iPhone SE 就快死得，XR/XS又買唔起，
要諗轉返Android機，有咩好推介

要求1：Size 最好同SE差唔多
要求2：穩定性
要求3：價錢$7,000內
要求4：唔要強國機

thx

iPhone 8

Nokia 3310

7千內買唔到XR?

要求1：Size 最好同SE差唔多
要求2：穩定性
要求3：價錢$7,000內
要求4：唔要強國機

其實你都係想人叫你買XR啫

xz 2 compact?

7k點解買唔到xr?

Trade埋部SE再平幾舊

xr應該trade到一百蚊 ?

XR太撚大部

等SE2
同你差唔多但仲想做果迷
買多部SE算

部5s 6s仲好順

同SE差唔多size 你同佢講XR

想要返SE size既機 無可能了
最貼近就iphone7啦

iphone xs

8

今時今日買部細機都好似俾人歧視咁
已經唔要求有頂級配置，搵部睇得嘅都冇

8咪最接近既答案

5s 仲好順？
真唔真

7000買到XR啦

用完返唔到轉頭

8仔啦，或者就Xperia XZ2 Compact

一隻手渣得晒對我來講好撚緊要

一見到$7000內就覺得此post已完

我之前用 5s

條女用 se

我轉左xr 好唔習慣

我出左部 ip8 比條女

屌 size 岩岩好

我家下都想轉用 8

買過部SE

我xr > 8

出去試ip8

一隻手應該大部分人都ok

有乜新出細機

當時係想體驗face id
但估唔到size 影響咁大

7000買唔到xr?

palm phone

揀自己想用既最實際
用著等蘋果生性出細啲既機

用Xs咪無事囉

palm phone 但冇3.5mm

就咁睇返上面樓主講既野 仲以為XR有10吋mon佢揸唔到

咁xr又真係大過8好多下

去搵 iPhone X 貨尾，7k有找

成班眼殘撚用720mon
想水人買

8啦
我se都係轉8
係大左dd 不過都接受到
再大就不行了

se唔係好細個部咩 依家有咩機可以細到se既程度

palm phone用唔用得過？
成3000蚊買嚟暫用等se2又好似太貴

pixel 3

咩真係會出se2咩 等咗咁耐都無聲氣

買多部se咪得

2手網收se可能執到部冇乜事既機
如果唔係smartone買iphone X/8都係7k內

同求細機
暫時睇緊Palm Phone 同Unihertz Atom

樓主隻手咁多年都仲未進化